秋冬衣著討論區

記得以前高登都有呢種衣著討論區，所以我都希望連登而家有，同埋可以好似隔離古著post咁可持續討論。大家可以喺度分享衣著配搭、 鍾意點著，甚或至新買嘅衫褲鞋襪都可以分享，只要你願意分享，我就願意聽。

講返我自己，我就鍾意咁著 即係軍褸加牛仔褲加一對波鞋，軍褸入面都係冷衫嗰類。

如果想斯文啲或者有啲重要約會我就會咁著 不過就唔會打呔喇，費事太formal 。

希望大家勇躍分享，我好樂意聽人分享。

睇巴打咁著，應該係成熟型

btw 仲意下邊果套

圖一件嬲隻色好難carry

都唔一定呀，我有個朋友唔算靚仔、唔算高大，但係佢有件類似呢隻款嘅褸都著得好好睇。

鍾意下面嗰套

斯文

牛仔褸點襯好

點解咁中意恤衫冷衫咁著
年年個trend都係咁

巴打你誤會咗啦，恤衫冷衫我唔係成日著;係有啲重要約會我先咁著。

大褸 香港少見人著

牛仔褸唔難襯呀，百搭嘅。

無鬼佬咁型 點搞

咁都要著架

咪又係睇樣

俾個亞洲人你參考

N3b Ok？

都係幾隻樣,
男嘅真係少見,
女嘅玩oversize就容易襯

女仔咁著唔錯

其實仲有咩著法？我都唔係好諗到

成個農民工咁

Juno呢種你著出街一定俾人望實。

入面著有帽衛衣 加年仔褲

我個樣幾後生

樽領會變恤衫
Boot有時會變loafer或者Chelsea

你會成日咁著？

出夜街或者全日就會
暖啲或者凍啲就轉唔同質地，不過風格不變

算係韓風？

街頭風

即係樣衰就繼續衰到貼地？
讀書唔叻就唔好讀打斷手手腳腳去乞食？

好難買到件啱心水

網購比較容易有

唔錯，不過你咁樣著出街要預咗好多人問你係咪去飲或者見工。

u記啲褲真係無可能口岩size

所以盡量唔配恤衫
後生仔女唔會點望，係大媽望多

你小腿好幼？

依家興vintage喎

對古著有咩睇法都可以講下

佢啲褲好鬼長 一係就褲管好闊咁

燈芯絨衫褲 工人褲 闊褲 coach jacket fleece jacket etc. 呢期興既item全部都傾向復古

可能設計比鬼佬著

潮流就係咁㗎啦，每年興嘅嘢都唔同。

裇衫+cardigan
咩色都有
再凍就加頸巾

講多無謂 樓主自貼俾我哋學嘢

邊到買衛衣好 500以下好了

nike應該有$500以下

最緊要身材比例
下下覺得唔夠高唔夠靚仔就點點點就唔使討論

講我日常點著就得，自貼無謂啦。

秋冬梗係玩earth tones

發覺冬天香港啲男仔
識著衫過夏天

純粹冬天多啲玩法、款式啫。

香港濕熱...

香港係特別啲，著得formal少少都俾人望住。

習慣咗就得啦
其實Who fucking care自己著咩
最緊嘢著到出嚟自己有自信

係 一條街咁多人 無人會留意

不過著得靚一定要gel好個頭
有時Gel極唔好情願著頹啲

分享下啦
我自己幾鍾意呢個馬來西亞YouTuber既穿搭 比較行日式潮流（工裝 機能 山系etc.）簡單得黎幾有玩味 又唔太誇張
連登仔應該比較接受到

頹啲就會咁著

其實呢套都幾大方得體

佢d褲改完之後褲腳又變到好闊 之後直接買h&m算

公廁ma1 look

真係好易襯 10分鐘出得街
入面打底鐘意轉咩色都得
難襯Boot襯sneaker又得

基本上有咁嘅身形都著到好多衫
腳又幼
腳粗大髀粗屎忽大著skinny好似札肉咁

如果你鍾意ma-1，不妨試下咁著

襯灰色hoodie多
今年試下黑色先
全黑實無死

個人建議唔好全黑，起碼對鞋轉白色。

其實冇乜好討論 ， 你地依d全部係d好普通，係人都識著既野。

又啱
所以褸會轉綠色

啱
踢波打籃球係人都識
無咩好討論

男人衣著係咁㗎啦，無乜太大變化。

你會討論戰術 討論球員 討論nba ,全部係領域入面d獨特而又可以令你com到一d新野出黎既討論

好似有變化先有trend ?

（唔係黎撩交嗌，真係單純黎討論）

所以今年又興返earth tone燈心絨
同呢幾年比較係好大變化
但係你話無變化又得因為廿年前已經著緊

女仔t-shirt攝衫都係，二十年前係咁著。

俾你考起咗，唔知點答你。不過講番你話有咩好討論個point，我覺得衣著係包括衫褲鞋襪，即係有四樣嘢，四樣嘢再各自討論其實有好多嘢可以討論。

嘈乜鬼？開個post就係諗住一齊傾
唔通開親post都係專家 個個都好叻襯衫咩
每個人風格唔同 咪當交流吓囉 學吓嘢囉

cardigan 幾好j
求其一件u記已經可以好靚

其實見人著cardigan好貼
我成日拋曬上黎谷埋一舊
究竟係咪肥仔累事

肥嘅著粗冷嘅冷衫好啲
人哋睇你腫漲會覺得係因為件衫而唔你你
Cardigan太薄啦 留返比中等至瘦嗰啲著

試吓唔扣鈕 或者oversize

學下nick law 😹

放心，無嘈，各位都好理性。

喺Alpha訂咗件黑色L2B，今個禮拜送咗嚟。

大家買咗啲咩新衫褲鞋襪都可以分享下

擰擰後唔睇menswear 架ching

hoodie + cap 帽 + 糖兄褲 + 花色長襪 + NMD = 靚
classic / vintage / military = 負評, 柒, 毒

另外有班話肌肉就係衣服, 落南極睇企鵝都唔洗着衫架

呢啲幾好睇，但係唔知邊到有得買

你自己鍾意就得啦，唔洗理人點睇。

我唔係擰擰後

不過睇衫通常睇到外國既秋天打扮已經夠係香港冬天用有突

第二句都幾認同，香港越嚟越熱。

天氣唔凍都著唔到好多衫
件褸厚小小都唔掂

如果我唔貼鬼佬衣著配搭 你哋重可唔可以理想討論？

只要係關於衣著都可以貼，無論係亞洲人或者鬼佬。

唔知點解人越大越鐘意闊褲
即係直腳
同埋好鐘意著西褲布料

貼亞洲人好過
貼鬼佬個樣同身形視覺上都贏左

呢種外套撞到pk 全部都係呢種嬲加件有帽衛衣

撞咪撞，直接同對方鬥身型同樣貌

皮褸好似襯牛仔褲好啲，襯闊褲有啲奇怪。

陳展鵬係亞洲人， 都著得幾好睇。

今個冬天咁撚熱，短褲T恤算啦

睇定啲先，除夕已經跌返落最低13度啦。

其實我想開一個IG
係投稿形式咁出po
分享香港衣着
男女都得 點睇

我覺得呢件事唔係咁容易做到囉

有冇人有男裝樽領薄/厚 推介

都唔係嘅
有ig都有做
直頭係街捉人影or 捉fd卦

屌
我都一樣好憎佢d褲咁
想買條貼身修腳褲都唔知邊度買

買regular番黎改taper

但牛仔褲加佢入面件啡色應該會出事
佢咁著我覺得幾正
除低皮褸都仲維持到造型
同埋顏色都係少見啲嘅配搭

佢身型唔突出，但著衫都好好睇。

其實個trend係一直返去舊年代，但可惜人係唔會接受自己睇唔慣既野

其實最好就自貼
不過一貼就會變左質

我好尊重每個人嘅意願，你鐘意自貼又得;上網cap圖又得，甚至唔貼都得。

今年都唔夠凍，好鍾意凍個時抓毛衫加褲

係
大褸仲未拎出嚟

八掛下，你有咩大褸？

想問下樓主呢款style 係叫咩style, ig search street fashion/street style 好多時出啲好formal 咁既款, 一係就會變左啲潮牌, hoodie 咁, 唔知去邊度搵多啲野參考

吓，無話咩style ，第一張圖係軍褸+牛仔褲+波鞋。

第二張圖係v領冷衫+恤衫+牛仔褲+Desert Boot 。

真係要定義嘅話，第一張係粗曠look，第二張係斯文look。

鐘意navy harrington jacket
但handle 唔到個紅色領

平常會係邊到睇到人地點配搭，我返工會好似你斯文look，唔打呔，有時會著jumper 唔著恤，不過著得多有啲悶，想試其他配搭

同埋香港邊度買chelsea boot 好？

其實返工好多人都咁著
不過唔打呔
16，7度搭多件褸出得門口

係 入黎本來係諗住傾下近排條trend既點既樣 有咩變化咁
但係樓主討論果d根本就長青款黎 實冇死 唔係話唔好睇 不過正如樓主所講真係冇乜變化 真係冇野好討論 不如落去是但一間連鎖衫鋪睇d模特兒公仔仲快 襯好晒一套 好見得人
如果講緊個潮流既話 其實年年都有好大變化 正如 4年前左右成街ma-1同jogger pants 依家唔見哂；1-2年前streetwear 爛膝頭位窄牛+layering tee+oversize hoody 都開始少人著；到近期開始復古，earth tone 工裝 燈芯絨item 闊褲 工人褲 coach jacket 等等。男仔襯衫都可以好大變化架
我相信好多連登仔都好識襯衫 只不過一係呢度講衣著就比人笑咪撚搞咁多 又召喚陳冠希 先冇人討論啫 香港人始終接受唔到異於主流既事物 尤其係衣著
利申 非引戰 不過見到有同好而有感而發。
最後留低一d自己最近留意緊既style 已預見到一堆負皮

首先覆你想試其他配搭先，可以試下Ma-1加hoodie
或者可以試下咁

雖然有恤衫，但係唔算formal。

再覆你問邊度買Chelsea boot， 我推薦clarks，如果想平啲可以去h&m或者zara。

好鐘意依種日系 好plain既style
你換身上其中一件item變做street啲又得 工裝少少又得 簡單好襯

咁長青款係最多人carry到、最容易carry到嘛。 但如果你想講近排趨勢，都可以講㗎，只要係關於衣著就可以喺度討論。

呢個好簡潔好好睇
杏+深啡穩陣色再露少少鮮啲嘅磚紅/橙紅
成個人精神左

依種style其實都好食件衫個quality
如果件衫起哂毛球或者皺哂真係不了 冇左個種feel

Chelsea boot上網買啦
香港Timberland個價買到 made in Italy

單襟長身西裝褸多
不過好難買到又啱膊又啱袖

Thanks

我係jack and jones 買左件ma-1 皮褸，不過想買番件其他料。

皮ma1好正

有冇好推介
返工都無乜幾可留意

Times sq 個間 jack and jones 減緊價，我個件折左千九，佢有幾款ma-1，有束腰有冇束腰，我買冇束，入面襯長短都得

我zara買過一件假皮
Cutting so bad

樓主第一張件外套好型
想問下我的米7 重63kg 呢d身形著唔著到
同埋呢隻款邊到有得買

淨用件衫嘅布料做工去襯托個人
所有野都啱啱好
乾淨俐落
所以一有瑕疵就好un眼

呢d係襯咩
倒模跟人著
10個9個ma1 ripped jeans vans

祝你成功

係咪即係乾濕褸？

平時style

今年香港洗乜秋冬衣著架

你應該幾鍾意日本牌子。

雲加身型唔錯，有一米九，之前足總盃決賽除衫慶祝都見到有腹肌。

係勁鐘意
但日牌本身又貴，香港班炒家又顛
都係揾啲平價啲代替下算

呢啲係咩嬲

普通討論 唔明點解甘多腐皮

邊到買到類似嘅

我知口味既野好個人，但
講真，上mr porter睇人地點襯真係咁難咩？

可能因為內容寫咗高登兩隻字

垃圾日系就慳啲啦 基到仆街

耕田

但呢件太細件，個 model 著得唔好睇

唔係呀
乾濕褸質地變左中環返工

出現啦 可以唔使討論㗎啦

明白，不過除夕你有機會出到大褸，因為天文台預測嗰日最低11度。

吾洗理佢啦 基本尊重文化都唔識

我得175有件trench coat唔敢著
利申得55kg 膊窄

其實啱比例就得， 例如件褸唔好長到去膝頭哥

( Show Blocked User - Pixel首席打手 )

聽日平安夜啦，各位巴打諗住點著？

外國果啲著法
返而條衫去到腳眼位
視覺比例會一致啲

幾有創意

咁你喺邊度入手？

吾同既本地brand
淘寶都有既

但想要高質保值就my username

戴返條頸巾整厚個膊

所以一年著得十零日，唔想投資咁多

寧願投資軍褸

普通sweater + 爛牛 + cons
無乜特別

依種玩身型都好正

其實姐係街頭風/頹look
簡簡單單咪算

咁都可以換下look㗎嘛，唔通日日都街頭風咩。

睡衣

補充:聽日最高氣温22度

如果香港無炒家就好

依家條街好撚凍

柒撚到

死心啦，咁醜樣着咩都係屎忽鬼

可能因為落雨，如果聽日唔落雨應該好熱。

今日著長身薄冷衫
夜晚凍到仆街

咁誇張

鞋通常著咩好 我成日著跑鞋 冬天點夾啲長褲

巴打心水清 終於有知音人
我都覺得男仔襯衫可以好大變化 幾年前我都係著緊運動look 之後ma-1 jogger plants 再上年開始玩復古 自己一路都有買coach jacket 馬甲 闊腳西褲 慢慢接觸多左潮流真係覺得每個男仔都可以改變 唔單自係衣著既本身 可以講究埋層次同比例 例如zip衫一個簡單既動作可以加強比例 對於冇咁高既男仔睇落去觀感好好多 耐何對於某種停滯不前既香港人只會批評係大陸仔 扮韓仔
我都知係連登講潮流係曬氣 不過我都尊重大家既衣著 希望大家可以一齊討論下衣著潮流

有性格

有小小肥 著恤衫冷衫好肉酸

咁你膊頭膊頭橫唔橫？如果膊頭橫嘅話著軍褸或牛仔褸會好好睇。

啱晒你Budget

畀兩個提議你啦。第一，NB996，即係好多人講嘅文樂灰，我覺得呢對鞋幾百搭。

第二，RedWing Boot， 又百搭又夠粗曠。

以上呢兩對鞋襯長褲應該無問題啦。

試下大路嘅dr Martin

岩
所以我唔著

平平哋Stussy囉

200cm長到仆街你要諗下點撓

樓上嗰個搭巴士落唔切車就

因住仆街 撓多兩個圈

會唔會考慮h&m？

巴打你今年都玩復古？

第一條係咪比女pull

你打咁大段嘢，足以證明你對衣著幾認真、講究，希望你可以講多啲對衣著嘅睇法;因為我好欣賞認真嘅人(無論對待任何事)。

矮撚jj可以點著

係阿 不過靚既復古男裝 係香港有啲難搵

香港咩都難揾
仲要有炒家
普通brand賣得既都唔平,料又廢
大brand又炒到貴到仆街

因為我覺得香港人冇自己既著衫風格 我唔敢講自己好有風格 但我會試下新野 接觸下自己以前唔會著既野
香港人可能近期hit咩就著咩hit 其實咁樣做ok既 起碼你肯改變 但你唔好跟到咁足 自己再做少少改變
香港男仔成日比人笑 又話自己溝唔到女 慢慢學著衫 成個形象都唔同曬

其實我覺得香港人係有自己嘅著衫風格，就係穩陣(保守)，唔係太敢嘗試新野，不過呢啲嘢無得批評，但我好欣賞你嘅態度。

對著衫有要求既人黎講更加困難 我自己有時出街可能行一日都買唔到任何野
少少心得 我個人係開始學著衫之後從來冇買過任何一個大牌子 最多Zara global work
反而多左係淘寶 有人會話質地唔好 咁我覺得緊係要自己細心選擇 留意下細節，好評先買 伏過就再黎過 我自己都伏唔少 但伏還伏 有啲真係cutting好質料都好 最後都襯到岩自己既一set

冇錯 我自己都會攞到個平衡 唔敢走太前亦都唔會太保守 不過太保守就會出現問題 早兩三年我春夏秋冬都係著同一套 nike衛衣灰色棉褲加ultraboost 出街永遠同fd撞到一樣樣 之後我先知我要改變下自己 著衫呢樣野急唔黎 你改變得太快只會比人笑（因為睇唔慣）慢慢改變 咩都試下 上網睇下人地點襯 有個都會留意潮流既朋友更好 問下意見

street wear 你諗清楚
y3都係咁
如果太麻煩唔洗玩
ow 條belt zip 多一下 就可以突30cm 出黎 都幾好睇

其他乜撚hnm 唔洗諗
gucci 都玩唔到 因為唔太岩style

btw 一般自己睇韓仔ig 跟人著
長褸實在太型
or 睇zara model

利申18 3

依家都多左好多淘寶都細brand，但著著下發現有啲style係本身個brand嘅歷史同靚料，會有加成好多，例如襯衛衣既如果頂帽頭耷耷都唔好睇la,頂帽靚啲既都要啲錢，如果想衛衣有啲主題就95%貴到仆街，香港襯衫大路style就易揾

頭先講漏咗，其實香港人衣著風格有兩批，一批比較保守，一批比較前衛;只不過保守派嘅人比較多，個比率大概係保守7:3前衛。

而前衛派嘅衣著例子就係oversize T-shirt、窄腳爛牛等等。

補充一個真實例子，見過一個男仔著住膝頭哥穿窿爛牛，跟住佢個朋友問你無錢買褲咩，嗰時我就知道其實香港對於衣著態度分咗兩批人，但係保守嘅人始終多啲。

想買工裝外套Ching有冇推介

我明啊 以前我仲著緊衞衣果時都係搵頂帽要挻身 內龍要靚料 但最後都搵唔到 大牌子都難做到呢個效果
反而依加搵其他野都岩到心水

呢兩幅係你平時嘅衣著風格？

冇咁癲同有錢
toned down 少少啦

前衛已經唔再係oversize T同窄腳爛牛 呢兩樣都已經好耐啦
我所見既前衛係講緊玩撞色 係玩得好勁果隻 玩得好大膽 瑩光黃紫燈色之類 呢類我就唔敢試 不過各花入各眼 確實有人撞得幾好睇

套頭冷衫邊間靚料又抵買
諗住入面加件白恤衫斯斯文文咁

Fred Perry

或U記都ok

Thx聽日去試試
順便白恤衫有冇推介
盡量全白冇牌子logo
試完muji好細件

H&M

H&M普遍會唔會料差少少
同u記global work collect point比啲料會唔會好大分別

U記啦

女仔表示走日系+民族風

titicaca
lowrys form
majestic legon
earth music and ecology
以前會去埋美芝搵復古野

一向唔跟潮流著衫
鍾意+覺得自己著得好睇就會擺上身

Same
其實自己覺得好睇就得
有時返而專登唔跟潮流著
費事係街撞到七彩

圖入面呢個style幾正

好鍾意跟自己嘅特點揀衫

從來都無喺街上同人撞衫

如果冇估錯，你冬天應該會著boot。

太累贅
太多item係闊/少oversize 感覺好bulky

鍾意男人著得乾脆俐落

短boot
人短腳短著唔起摟屌裙+長boot個種style

可否講下咩boot

一對喺asos買嘅牛仔boot casual啲/boyish style用
一對喺staccato買嘅深啡色皮boot 襯裙著

有時屎忽痕會著高踭鞋出街 不過係甜美style個種

冬天好少長褲+boot咁襯 簡直係自曝其短

我幾鍾意女仔著boot，因為感覺幾硬淨

冬天我唔係呢個style啦
係甜美
最多有時活潑 eg.著民族風個陣

我淨係知我好唔鍾意性感韓風
有啲人著到好似企街咁

你誤會咗，我係指Boot呢樣嘢。

個人中意咁着

機械人咁款

好撚正

樓主d例子圖好一般，個人美感問題？
反而其他巴打d圖好好多 即使亞洲人
香港人太怕比人標籤為標奇立異，真正有風格既人比例好少

LM

九成都係鬼佬圖
整D亞洲人size得唔得

跟本冬天衫就係掩飾身型嘅好機會

米7矮撚想買peacoat，有無巴打有推薦邊個牌子既好

好唔鐘意著長褲
多數九分
但又成日俾人覺得好唔尊重
或者好小朋友...
唉

短女人可著摟屌
不過pat唔大就收番埋

有冇ann dem同好？

邊條街？

carry唔起同埋唔係呢種style

係行日系

偏愛著pencil skirt
好有女人嘅含蓄美

咩叫民族風？
我身邊女仔未見過

呢類啦

認同正常矮撚咁樣著幾襯

我諗係平均女仔身高

你有冇女仔fd係身高過170？

有173同178

有嘅supreme果啲料係勁挺，料靚 原價係幾抵入，但都係果句啦，有炒家咩都貴

大把人唔會著全長

第三張相條裙都算肉酸到喊。

唔夠高就算身形比例好着呢種長褸都係唔掂，係街見過就明，着唔出果種風度果種感覺

呢重衫係高人既絕對領域

點解一定要大變化先好

小心東施效顰

如果好多人都唔接受咁仲算唔算trend

幾靚喎

做乜咁多負皮

鬥快撳同排隊，最簡單直接係識人

嘩，178咁高大

睇嚟你有啲誤會，我都無話過要大變化先好。

咁就得，姐係小變化都可以討論

梗係啦，歡迎放低你嘅睇法。

今日天氣唔算太涼但係都有啲風，若果今晚有重要約會話可以試下咁著

依隻要返禁上下man
人既氣場係簡邊一種style都好緊要

最後嗰張唔駛man嘅氣場掛

今日聖誕用色仲可以大膽少少
著到聖誕樹都唔怕

例如紅色、綠色？

冷衫上嘅花紋都ok嘅
成件就唔好

著左即刻大隻左醒目仔左好多。

自己鍾意著咩就著咩啦

要果隻料都幾難
你試下打重磅揾下 但經驗係一分錢一分貨，佢果啲唔係吾好但就係吾夠好，但都屌打u記果啲

今日咁樣著出街，紅色恤衫比較少著，今日算係第一次。

分享少少野畀大家聽，琴日行街時見到一個人著衫幾好睇， 著navy色軍褸跟住入面一件格仔恤衫唔扣鈕決;入面有件軍綠色t-shirt打底，下身原色牛仔褲。佢唔算特別高大，但係著得幾好睇。

好撚7

成街都係

可能本人見識少，真係好少喺香港見人咁著。

今日去左行街
買左一對boot一條裙一條褲同兩件冷衫

總共買咗幾銀？

兩千

其實真係好普通
我今日都係咁上下

完全一樣？定啲顏色會唔同？

肥佬褲

幾好，呢排紅撞綠

夠哂聖誕氣氛

唔同色呀
我日日都差唔多
牛褸/軍褸+格恤/牛恤

支持分享，唔係話標奇立異、與眾不同就一定型，同一個着法，身型唔同、衣料唔同、顏色差異、修身鬆緊都已經可以有好多變化，多啲呢啲務實分享比大家參考其實唔錯

但佢係軍褸同格恤都唔拉鏈/扣鈕，再露件Tee出嚟，你都係咁？

有冇男裝淘寶店介紹？

係呀

窮撚無錢買咁多衫褲
所以次次買都係百塔大路野

咁我見到嗰個有機會係你

成街都係啦

但我真係幾乎無見過香港有人咁著，除咗琴日，我覺得可能真係見到你

戴返頭盔先，唔係想同你拗。

我覺得窮有窮買，貴有貴買嘅啫。

極端少少 呢啲點睇

唔極端，日本好多人咁著

咁著

我估喺香港 呢幾款會容易接受到啲

型

未試過同人撞衫

信我，過多一排會有人同你撞

唔通係你

咁你post得上連登，連登又多人睇，遲啲一定有機會同人撞衫啦。

咁又係 不過皮褸真係無乜人著
尤其係biker款

撞咪撞 起碼證明條友識欣賞

香港嚟講，女仔比較多著皮褸

我都覺
男仔會打扮既已經少 會覺得自己carry到皮褸既更加少

第三成日都咁著

著皮褸要著得得好睇，要有啲佬味或者個樣幾成熟。

play boy feel都好睇

其實韓仔果d 長褸有什麼好睇?
堅唔識欣賞

韓國天氣凍

係，嚟緊如果見到有人著衫好睇或者值得分享嘅衣著都會同大家分享。

其實工裝/復古都可以好易入口 容易接受
因為近代既衣著係比較slim 突顯出個人係修長d
而古著就因為以前冇咁注重外觀 反而係注重功能性 eg.夠唔夠袋裝野/夠唔夠暖 所以cutting方面係冇咁注重
而係新舊融合底下，出現左d改良左既古著style 我覺得幾型 比大家望望
落返reference先 ig: simplewear

個feel斯文味重左
冇左工裝果種硬漢既味道，但都幾好睇

今季 fleece/ 燈芯絨/ 闊褲 包無死

識戴帽就perfect

多謝分享

呢幾張嘅款都成日著...喺東京生活嗰陣，下個禮拜凍返又可以咁著喇

簡簡單單已經ok

邊忽韓？

韓國人著就韓

人哋啲足球教練都係咁著

喺古著post見過第一張

人哋嗰邊咁涷長羽絨擋風兼暖啊

淨係著黑色 主力玩street/同大褸撞恤衫/衛衣

Ok 功能性保暖 咁無野好討論了

日日都係？

你頂帽已經唔簡單

頂帽ca4la買，2xxxx円

play boy feel有機會俾警察查

日日都係黑色

Pull and bear特價
買左3條褲都係300幾
好鐘意佢啲Skinny

魔鬼mode:買啦

買左啦，叫你買呀

件褸好似好正

暫時無需要，遲啲先買

E個post好笑

有咩咁好笑

今日著咗件U記毛毛褸出街，好保暖同埋著完個膊頭睇落厚啲。

唔係幫佢賣廣告，但真係有兩個優點。

BTW，三條都係牛仔褲？

去韓國旅行買左件
發覺係香港著唔到

有冇多d layer既idea
格仔恤衫或者hoodie 打底有d悶
Vest又似呀叔
最近用件好薄既膠袋風褸著件hoodie入面
兩件都唔拉鏈
效果好似幾好

呢兩種啱唔啱？

我著開日系
今日著tee 軍恤 m65

著衫睇下咩場合
平時weekend出街都係casual為主

呢種穿著風格幾清脆利落

咩apps黎

上面兩個好中坑
下面好似太多色

好笑嘅位喺邊？

如果咁樣呢

有時覺得點襯衫都無用
最緊要個樣靚

咁你咪即係認命，做人唔可以咁易認命㗎。

16頁先見到你

咁我認同衣著襯得好係可以增加吸引力嘅

識打扮下點會加下分既
唔係個個天生都靚仔靚女

陳冠希.jpg

除咗樣 衣著都要襯髮型

咁sad你係個阿伯阿

我髮型係零設計
黑、中長髮、斜陰
無染/電過
啲fd叫我唔好染 話黑髮最岩我

就算唔係靚咗，睇落精神啲都好呀。

問巴打
化妝重唔重要？

當然重要啦，如果輪廓差化妝可以幫到你，例如個鼻唔夠高嘅話，打啲陰影睇落會高啲。

中間可以一試

呢幾日試下啦

Same here 買左兩條褲都係280$
Cutting仲要好正 好過u記啲7款

有冇咩牌子既short parka靚？ aigle個d靚 但唔岩我d regular身型

特價做到幾時？

淺藍牛，灰牛，藍布褲

佢嗰度有chino賣㗎？

做到幾時
300幾3條抵喎

Chino, worker pant都有
不過買就快，前日去皇室堡已經唔多碼

你驚無碼好過

畀你講到心旭旭

冷衫都係129,159

決定聽日或後日去掃貨

想搵闊褲丶工人褲 唔知邊到有呢

咁多分店唔會掛

Dickies
我都想搵多啲cutting靚既闊褲

有冇D 格仔衫推薦?
想玩下格仔layer / 格仔恤+圓領冷衫, 凸條格仔領出黎
但獲獲一試親格仔都會變it毒撚咁既款

btw, 想巴打們post多D日系風格做參考, 成日都搵唔到呢d reference

韓國大撚把

muji有格仔恤衫，你不坊去試下。

WEAR個App 全部都係架仔
巴打可以down黎睇睇

入面件背心咩鋪頭會有得賣

女裝 我偷女友嘅闊褲著

有啲貴

喺邊度買

邊到有靚既樽領衫賣

U記或muji

分享:洪永城呢件皮褸幾靚

$249

唔會好沉悶咩？日日都係黑色。

咁你買咗未

唔會 自己鐘龍 識襯可以玩好多later/style

*意

咁唔會考慮試下其他風格咩？

最緊要自己覺得舒服 同知道自己岩著咩衫 仲有 操下個身型

170點著

或者學Tom Cruise咁，佢都係170，但係識著衫顯高。

想問牛仔褸會唔會唔係個個都適合着？

當然個個人都適合，不過膊頭夠橫會著得型啲。

點睇偏細件嘅牛仔褸
即係入面哥件長過出邊個件
好似買左女裝feel,著極都好似好怪

咁顏色可以因應啲咩嚟揀？

短到肚臍當然怪

俾兩幅圖你對比下

睇你條褲顏色，如果牛仔褲嘅話，條褲深藍，件褸就唔好深藍。

點解我反而覺得下面嗰件好睇啲嘅

可能你鐘意偏細件掛

以前著衫係好跟潮流
但以家開始係注重啲細節位為主
姐係啲小物 例如銀器 銅器
雖然套outfit無左啲小物唔會減好多分
但係套衫上面加左啲小物會加好多分
近期我開始留意一個牌子叫peanuts & co
最出名係花生仔嘅銀器銅器 大家可以留意下

你心態都唔同咗

去完日本之後覺得日本好多人都會好用心去襯衫 好有自己風格 反而唔似香港一味得個跟 佢地今年好似好興毛毛褸男同女都有著 啲肥妹仔都著得好鬼靚

fishman lok如何

著到55身型，唔好睇。

香港冬天真係好L 熱。。
樓本著唔到layers

燈芯絨

巴打想請教下，男仔大脾粗同屎忽大而又想條褲小腿位有d收既情況下，有冇咩brand既褲可以推介下？ 試過唔同既都係唔太岩，同有d咩style岩165同55比例矮仔？

爺爺

u記條ezy 9分褲 你吾夠高就可以摺下

170瘦巴應該點著會睇落高d
女朋友165好自卑啊

尋日廿幾度著件薄外套都想除

雲加好型

學Tom Cruise咁著佢都係得170，高你少少

除夕最低11度，可能著到

幾高就係幾高架啦
點睇落更高？企直囉

我經常彎腰搞到份人唔顯高=.=

佢意思係衣著點襯可以顯高

緊身囉 直覺係呢個

上身衫同下身褲嘅顏色最好接近，但又唔好完全一樣。

噚日你著風褸？

薄牛仔褸咋

噚日的確幾熱

窄褲或9分腳，總之褲腳唔可以一舊嘢要睇落輕形
鞋唔好著圓頭著尖啲，同褲一樣色都可以拉長隻腳
上身衫唔好過長
直接增高法就係著厚Boot同gel高啲個頭

直接增高法仲有帶帽

boomer jacket 重未有機會著

好想凍到10度

Ma-1 or？

可能M65

某程度上係因為香港人比較難以接受新事物，著衫突出啲就會俾人批評，相反日本或者韓國都無呢啲批評嘅問題，所以日本人或韓國人比較願意嘗試新嘢。

其實M65係適合幾多度著，因為我都無買過

入面正常著10度8度無問題

明明著得唔柒但都會比啲人望到柒

呢個問題唔容易解決，因為唔係單一個人嘅問題;係成個香港嘅文化問題，就算真係要改變可能都需要十年八載。

香港守舊到仆街

好正呀樓豬個post
自己有follow開d YouTube channel
Menswear睇teachingmensfashion
Streetwear睇Levi Bent-Lee同Richie Le
平時Menswear, Streetwear, Techwear乜都玩下

我反而鐘意上online store睇下點襯

留下錢整容好過啦

聖誕sales大家出血未

多謝，不過可唔可以講下正在邊到？

我苦等左60年 就係等呢一日

無咁多，你唔記得今年1月有幾日係6至10度咩？

p&b做特價做到幾時？

牛仔䄛＋白底T＋黑長褲＝街彷裝 ，冇泥個性 同抄人衣着配搭有咩分别？，女人又係甘着，男嘅又係甘着 阿水都知阿媽係女人啦哈！

明白嘅，每個人鍾意嘅嘢都唔同，不過相信呢個配搭總會有人鍾意。

西部牛仔咩全身牛 上身又窄 已經成件雞仔衣 嘩 下身又窄 女人都話會着得好睇 男人老狗着成甘 同行山有咩分别哈！

香港D天氣又唔係好凍 除左扮嘢男女同阿婆阿伯㑹戴長脛巾同大䄛之外 真係諗唔到點解要着大褸哈！

女教男同男學女人 牛仔䄛配黑褲 真係肉酸到

佢D牛仔褲好撚窄 唔係個個着到

吊 大多數個個都係抄人 仲要玩到殘先肯收手

著衫就係扮嘢㗎啦 我想講呢大䄛根本一啲都唔暖
就係啱唔係好凍先著

牛仔褲好窄，chino好闊。

應該話香港人妒忌心重 唔鐘意人哋叻過佢 但又鍾意踩人 以前如果有人敢着得好睇D 出街已經比人打咗 佢D女就係冧咗D對手得泥👍

香港唔得 就係啱唔係好凍先著 說完

上又窄 下又窄 同木乃伊裝 有咩分别

MA-1 pull&bear 版
已經比正式ma1 少左夾棉
但正常都要13度以下先著得

者係褲唔掂 衫都仲可以買泥開工 或者當打底穿

咁你又唔使講到咁衰，U記都有好嘢嘅。

香港13度以下有幾多日着哈！

衰幾件有機㑹一件好👍

借問聲閣下邊個鄉下？

着D唔啱天氣嘅衣服... 就唔係叫扮嘢 係叫自虐

其實我都買過U記一條牛仔褲，幾舒服、外觀都唔差。

我話窄 冇話差 又冇話個個都唔啱身 總有人合口味 我覺得學生哥同女人會較適合

總之，小腿幼會比較適合

果時未買件新衫 所以唔計

咁你應該好期待31號

肥仔點著

洗鬼理班柒頭咩 又唔撚係好撚型 仲要係抄反泥 我之前都好少買衫 係比呢種人 睇到我眼火爆 先教下佢吔咩叫型 先出下半力買下衫同果班撚樣玩下 點知班撚樣有D完來着死一套玩一季 有D就當我版甘抄 仲要着到殘先肯收手 佢老味完來班撚樣係甘Cheap

諗起都濕晒

扯晒就真

好想知巴打你點著

小妹流精

有丁的小妹

E個好笑😂
講襯衫講到咁激動

老實講，我著件白t加條black jogger pants再搭多件褸 (Superdry/champion/Aape甚至uniqlo)，班女都話咁著好睇, 我自己覺得著衫最緊要fit size, 唔好著到oversize/大人著頂童衫就ok, 比你識好多襯衫風格，知道今年興乜興乜，但異性唔識欣賞你所謂既「風格」，真係講經咩

謝謝各位巴打

P.s. 可能我敷淺，我襯衫真係用黎著比異性睇，佢地覺得ok，我自己又接受到，咁就夠了，所以d咩英倫風，日系韓系我唔識，總之著上身順眼，fit size,果樣野襯返其他d衫褲鞋，我就會買

白tee襯咩褲都百搭嘅
今年都有好多仔開始著jogger pants
依啲腳粗腳短咪搞

無問題呀，唔膚淺呀，有人著衫用嚟比屋企人睇添。

有冇人鍾意著偏向山系既衣著

係，我d衫同褲既顏色真係公廁色
黑白灰navi,係鞋先會有鮮色
但最緊要著出黎好睇，著衫都係希望人地見到你時覺得舒服/好睇，最緊要知自己carry到咩fashion style,人地著得好睇，唔代表自己著得好睇
話就話我唔識點著出英倫風，但間唔中都會睇ig睇fb見到d model著英倫風，自問代入去著果d服裝一定係同自己一貫形象格格不入，所以還原基本步，一切從簡就夠

同埋我自己最怕d覺得自己有fashion sense既人係度批評人地著衫點唔跟今年潮流呀，再唔係話咁著咁著一街都係著到公廁feel，其實最緊要著出黎好睇，吸引到異性就夠

着比屋企人睇就叫睡衣啦 着衫唔係比人睇 係一種個人風格之格 但都要迎合塲所

我唔係想話你井底之蛙，但係呢個世界真有呢啲人，佢好在乎屋企人嘅眼光。

明你講咩
只係我想表達嘅係
係一個Comfort zone太耐既話
就會想跳出個框框
明明啲配搭好正常
但就硬係覺得奇奇怪怪

其實離唔開過到自己果關同人地果關
最緊要著出黎人地睇你同你睇你自己，兩者滿意就夠

前排頹到直接純白色T(uniqlo底衫)加黑色褲/深藍色褲搭多件褸就行街食飯睇戲落吧，都係正正常常,無比異性negative comment

無計 我唔求其 着咩都甘型 呢D叫貴質 係天生出來的

有神 快拜

跳出comfort zone就要花時間同錢試唔同配搭，不過試到有種你滿意同時人地滿意既style，個滿足感都會好大，證明你carry到兩種/多種既衣著風格

我就真係好頹同一成不變，除非有日比異性話著得7，唔係既話我應該著到有日自己都頂唔順先轉（而家只著白灰黑tee/少量格仔恤+深色jogger pants/扯布褲，凍時加多件褸 ）

Post d相黎睇下
我識好多異性fd都係人地眼中女神,或者叫我女人睇都得，可以幫你睇下你真心定假膠咁有型

依家冬天就可以試下好多野
但一去到夏天 黑白間條tee 短褲無限輪迴

無計，夏天係真係近乎無選擇
冬天襯返夠本啦

白色今年興 直接一件白色薄薄連帽風䄛 入面加件黑色底衫 即時收散班撚樣皮哈！

香港再凍啲就好了

手足試下唔好咁偏激
著件衫同條褲者，唔洗諗到同人鬥咁要收人皮既

寸鬥寸者 一見到果班撚樣 仲要加埋個高高在上嘅眼神先夠暢快哈！

樓主貼個d其實真係普通到談不上叫做襯左衫....

唔知啱唔啱聽，其實有心嘅話，夏天都可以試下唔同嘅嘢(可能要捱得熱)

出街hea極都起碼要襯下色
買衫簡單得黎有少少detail有cutting 已經好過條街好多人
香港男仔個個都好做倒模咁 興ma1就一街都ma1 是但著左上身就當係襯左 買對貴一貴既波鞋，但上身又亂9咁hea著 浪費哂對鞋都唔知買咁貴做乜。

我覺

Really ？不過我尊重你睇法。

減肥先

夠鐘食藥未？

香港人大部份生得矮,好少人CARRY到

日本啲人都生得唔高，但係都好多人會著大褸。

肥仔減完肥多數好型，我識幾個人係

same去開邊度買？

其實你係特登著到頹定係費事搞咁多嘢？呢兩樣喺心態上有分別。

佢d 九分褲好fit 身wo

過兩日轉涼，巴打們有無d 保暖而好睇既大褸推薦下？
暫時試左suitsupply 既peacoat 覺得唔錯，而private white vc既peacoat 都好正，可惜無得試唔知岩唔岩身

呢件保暖咩？

100％ wool，香港應該夠頂有突？

Ok，我睇落唔暖

去咗U記買野，見到件咁嘅外套;幾靚，不過唔容易carry

工裝

記得張兆輝係某套戲著過呢件外套，不過唔係呢種色，佢著得幾好睇。

最終冇買到件外套，買咗條褲算。

分享下最近買左嘅衣物

c打識玩

harrington jacket
襯shirt chino 皮鞋smart casual look幾好

btw 有冇fashion youtube介紹
拋吓磚先
sangiev
magnus ronning
daniel simmons

classic gentleman style 可以睇：
Gentleman's Gazette

又買野

我本來都睇中pw vc or freewheelers. 最後係大阪入左件 vintage

都好睇

好正

意義衣啱唔啱

話香港唔係好凍 唔使著大褸嘅巴打

今日會係點著？

之前個次架

大家點睇galaxy man仲民 同佢間野？

sor

可能著羽絨

其實我覺得都要睇吓件衫嘅款式同埋design係點
先可以襯得靚
有啲衫layer咗之後本身嘅款式又靚
成個人襯套衫就好好睇

潮流係另一回事 潮流係個風格姐
但係本身個設計都唔同

明哂

今日天氣好凍，大家點著？

一件m51 輕輕鬆鬆.
係香港地12度著大褸 遇左比人屌廢

今日冇出街
出街既話會著長褸,長到膝頭個隻
但依排想要西裝褸,但唔係返工用個隻料做個D

同唔同意要著到好臃腫先覺得暖嘅係因為著緊啲cheap嘅料？如果件褸入面再有一件靚羊毛，底衫著行山牌子，其實已經好夠，見啲人四五件咁著上身都仲凍

想買件純黑/白樽領冷衫 好似冇得買咁

唔同意。

我覺得係體質問題

乾濕褸

着件tnf羽絨係hk熱死，廣州就岩岩好
入面一件T恤衫

中醫角度:可能係氣血不足

屌大褸個巴打潛撚咗水

體質問題居多

心理作用都有機會

Heat tech 打底
長袖tee+ oxford shirt
出面著件cardigan

全部U記賣？

Oxford shirt 同cardigan唔係
但全部u記其實都唔差
夠simple

U記當然唔差啦，又平又啱亞洲人身型，只係好多人都當佢係毒男聖地。

大褸, 點睇日版burberry (black label crestbridge) d 款 ???

有冇photo睇下？

唔知我有無睇錯，今日天氣咁凍但係都見到幾個人只係著一件衛衣，仲要佢哋個樣睇落好淡定，有啲奇怪。

有咩問題

其實冇問題嘅，不過一件衛衣夠暖？

厚料其實

咁勁揪？你知唔知有咩牌子嘅衛衣咁補暖，我都想買件

你要嘅係一件好嘅打底 有件Nike pro 長袖汗衫入面有啲毛嘅好保暖
Hoodie 我着開fr2 ，都叫厚

uniqlo嗰種保暖底衫得唔得？我著開uniqlo

梗係

大家平時係邊度睇人襯衫？

晏就黎講又唔算好凍
我晏就出門口都係著左heat tect 加衛衣同一件好薄嘅褸
晏就都要除褸
夜晚係大西北就好凍
主要都係玩電話果陣隻手好凍

我見到佢哋嗰度都幾大風、幾凍，可能佢哋身體真係好好啦。

樓主你咁識親衫 我係街行過 都會特登調番轉個頭 j一j你著衫style
識著衫既男仔 回頭率都高幾分

串人可以直接啲

男仔邊度買褸好？

收皮啦你屌你老母臭閪

我串邊個啊 喊出黎 我係真心追post㗎 追到19頁 即刻俾番個正評 以示我誠意

好多小朋友

男仔大腿粗，各位有咩褲介紹？

Good on, warehouse 等

竟然

我係真心覺得正 我依邊d人唔係好親衫 然後我平時已經唔係好識著，黎到之後跟埋佢地一齊頹 我好想知通常0度至5度 可以點著

想問買牛仔褸定買MA-1好啲？

牛啦

兩件買曬

唔想嘥咁多錢呀 邊喥買會最平？

闊褲或者regular都得啦

係咪住日本？

可以參考下

唔該巴打 闊褲有冇話邊個牌子比較易買？ 同埋襯咩鞋比較好？

U記有$299牛仔褸同$399MA-1

歐洲 平時著衫好冇style 跟住週邊d frd都係咁頹look 跟住越黎越頹
swather，窄腳牛仔褲，短桶timberland，黑色普通羽絨 完

不過你都要諒解你啲fd， 始終天氣咁凍唔會想打扮。

個d係我既衣著配搭 其實冬天摟可以保暖 但又有番d style既 可以有邊d

dickes都有啦，再唔係支持下土炮牌子st. roller同inhere

闊褲最易襯都係converse, vans

歐洲邊到先?
我係意大利同法國見男裝好興著k way同geographical norway

無出街
全日都窩喺被竇入面

聽日行山

U記大把

咁你諒解你自己

可以試下n3b

邊間
我行左幾間都係得好短既高領衫

我會戴帽同頸巾
戴帽個陣會捲一捲頭髮 好似有啲造型咁

不過記得顏色都要同整體夾

男裝無留意
女裝起碼有兩款

行山緊記保暖

base layer
heat tech
hoodie
風褸
帽

同埋會綁條巾護住氣管

下身再打條heat tech喺入面

希望夠

Ok嘅，祝平安

想買咩褸？

買過條874, 明明中高腰
唔知點解褲浪位好窄, 卡住春袋,
後尾拎去改, 加左D布先好D
不過料就真係正, 夠硬身, 做粗重野一流

德國女裝
by絲打

有女裝嗎

當然有

有係時候可以買衫 德國係出面勁凍，然後室內暖氣，所以通常裏面著得輕鬆，然後出面一件大樓就得。我依家覺得我個件摟真係好唔掂

有冇參觀球場？

我早排買左條紗裙，張圖再外搭一條白紗
張圖有少少色差，白紗入面係條灰色嘅裙
唔知點襯好

幾靚

咁點襯好？
我上次著件黑色冷衫，男友話唔襯喎

女裝真係唔知，希望有絲打幫你。

我會著側邊有開叉既冷衫 淺灰/深藍

Dortmund, München 個球場都去過

好羨慕你，我都想去安聯球場參觀下

冇衫好買 唔好羨慕。依度既h&m同香港既都唔同

你搞錯咗啦，我係羨慕你可以參觀球場，唔係話買衫

終於夠凍了
因為superdry 團隊又開始出現了 真係好易認

咁仲有冇其他團隊

中間個套幾靚 邊到買？

我會著冷衫 攝一攝衫 露返腰位 顯腳長
著短襪+白色vans/stansmith/皮鞋
露返少少鞋睇落對腳會再長啲

874唔係低腰款黎咩？

發覺香港人好少帶戴手套，我都明香港凍嘅時間唔長，不過手套唔只係保暖，仲可以當小物咁裝飾

圖二同你一樣著法
其實唔少人咁著
但天氣未凍成咁
著樽領毛衣加皮褸會熱都仆街
所以係先覺得少人著

裙定jump suit?

裙係日本樂天買
叫majestic legon

jump suit應該無晒貨
喺葵芳買

今日咁著夠唔夠暖

Uniqlo有隻樽領衫，嗰件17/8度加件皮褸fit哂

如果入面係保暖內衣，應該夠

夠啦我3-8度都係咁著 樽領係好暖

香港著唔到樽領, 好少有咁凍同大風

U記好少睇唔知邊件
但講得針織都唔會薄得去邊
樽領唔係針織毛衣都唔會好睇
樽領位有摺口就成個龜頭包皮咁
仲有針織毛衣底下一定要加多件底衫
唔係會好唔舒服

係 最底點都要有件底衫

係呀 其實今日個天氣都可以著既

樽領咁強大ge

帶左頸巾同唔帶都差好遠啦

我前幾年冬天有戴過手套

呢樣又真
係頭兩次著先有個型喺到，之後好似包皮咁

上年戴d人問我係唔係真係咁凍呀咁，其實唔係話好凍，不過我當小物咁用

我反而覺得保護到對手係好事

質地唔靚洗2洗就會收皮

著緊依件出街，加埋B記Cashmere頸巾，全身䁔笠笠完全唔覺凍

掂晒
條友真係完全深潛

今晚得10度，諗起都覺得凍

好斯文

因為香港人行路都仲做緊低頭族撳電話，帶手套就撳唔到
利申：我中意插袋多過帶手套

好撚凍 拎左件冇乜機會著既N2B出黎

Ieezy巴打去咗邊

香港唔係唔夠凍㗎咩

啲衫係時候要出動嘅時候了

你終於等到今日

其實佢講過啲咩？

買啲得值得投資嘅嘢囉

呢兩日帶頸巾了

我好多時寧願買啲唔厚嘅衫
一凍著晒上身都夠頂
e.g 底衫+恤+衛衣/冷衫+牛/軍褸

你咁著今日未必夠

穿搭中上男神

型到可以一拳一件

有自信嘅男神

講起大褸
我個人唔係水桶腰, 即係比較瘦
出面啲大褸好多都直身搞到好闊咁
啱膊啱袖啱長度都買唔落手 你地呢?

你身型應該比較窄

好想著呢種褸 不過冇女裝同好貴 香港仲成日20幾度

B3 Jacket

其實有冇係香港見過人著

真實生活好似無，不過見過張國榮喺英雄本色著過

咁撚肉酸。

我鍾意係因為WW2歷史姐

女仔肯留意歷史實屬難得

其實我係瘋狂歷史迷
我買咗頂咁既飛行帽係屋企 所以先打算買埋件褸

不過應該冇勇氣著出街

B3應該難少少，B15, B15A都仲著到

好彩冇著出街 晏就都唔凍嘅

矮，膊窄，冇一個brand既大褸岩著.....

呢幾日著件訂造既cashmeres 大褸加navy牛，皮鞋出街，一落街隻手凍到傻

呢件喺香港真係要喺冬天上水嗰d地方先有機會著

想著件褸都咁難

厚褸難啫，如果香港跟日本秋天，10月-12月頭咁嘅著法，應該好多時候都著到

其實買嚟觀賞都ok嘅

我都係
GU U記完全買唔落手
L 好短 XL肚腩超闊
一定要鬼佬brand
H&m cutting應該最fit我地
不過料差 買褸唔抵
GAP Zara 冇咁修長不過d料好似好少少
兩種風格
唔嫌貴少少可以買Calvin Klein

得28吋腰
搵收腰cutting嘅大褸除咗網上買都唔見街店有
都識識地改衣 細個屎忽痕跟呀媽學咗少少
買咗GW果件返黎試下自己改 唔得就扔鳩咗佢

巴打有無個褸既款睇下，同埋邊度造。我都試緊好多牌子既褸，未有岩心水

以前Another. / indu homme. 好多瘦人先著到的褸

依家重有邊個brand 行依個路線

我仲有俄羅斯果隻Ushanka帽
今日戴呢頂帽出街比好多呀嬸用奇怪既眼光望住

可能比較少見人咁著

唔知係咪香港太熱 著d有好多毛既野就好似好誇張

大褸點改
家用衣車

我屋企有大部嘅衣車
想係背脊「界刂」兩刀縫埋收一收腰
改到咪改 改唔到就算 幾好玩
我係咪離題 sorry

冇落大雪都唔應該著
好滑稽

又未至於咁凍既
造型係比較前衛

終於著到coat

今日普通heatech
Merino wool 冷衫
Alpha slim fit ma1 美版
熱到加拿大出汗

真心佩服你
我軍褸加個3D迷彩背囊
已經比人問係咪去打wargame

簡簡單單加條頸巾咪算數囉

恭喜

美版ma-1好保暖

shearling jacket好正，但真係冇乜女裝，有都應該會貴，上年好似見過acne有女裝，不過shearling jacket平嘅都應該接近成萬蚊件，真係買唔起

香港10度
Tee + 正式版ma-1 已經夠暖

你著到有啲軍裝feel

非正式版ma1唔保暖，風褸都暖過佢。

迷彩背囊邊度有得買？

我就係想著軍裝look 不過都係男仔先著得型
下身著咗olive綠既cargo褲同dr Martin boots

好多年前amazon買
成40L
而家好少用

我覺得男同女各有各味道。不過我都好鍾意女仔著軍裝，因為感覺好Tough、好硬淨。

如果你識改褸隨時可以做生意，因為出去改褸都收好貴。

而家Amazon仲有冇得買？

今日天氣幾好

有無人陪你行？因為有人話大刀屻無乜行山人士;太危險，唔適合一個女仔行。

無呀
沿途好多呀叔呀姨行

係無文青啫

又關文青事

點睇

廢老：嘩屌，呢個後生女仲怕凍過我

幾特別
好小見呢隻色

今晚除夕了，大家諗住點著？

韓國網有得買
周街都係
有時懷疑佢地係咪好鐘意複製返港產片啲fashion去著

仲有發哥嘅乾濕褸

依家著緊

保唔保暖？咩色？

都保呀
黑色+樽領
屋企仲有條紅色，但日光日白廢時咁浮誇

點睇周街都係bomber jacket再加件hoodie

易襯同埋保暖掛

有條紅色咩？

大褸

如果著乾濕褸，你褲多數著咩？

灰色西褲
Silm牛仔褲
波鞋/皮鞋（少著啲）
但出街啲人覺得好驚奇

羽絨外套呢隻款幾好睇，有冇其他推薦？

其他人可能以為你模仿發哥

咁我未長到咁
都係喺膝頭哥到
不過日頭著真係伏伏地
頭先無啦啦出太陽

暗紅色大褸真係好好睇好正
男女都係咁話

Aigle

其實可能唔係驚奇
香港人乜都望一餐
你著得型又要望下你個樣係咪真係型
著得毒又想睇下你有幾毒
著得潮又想睇下你有幾mk
你上面d衫褲基本上返工都會見到

你又岩
就算我普普通通著件牛仔褸牛仔褲普通錢廁Stan Smith 落街都望
當然有時可能係會以為我望佢

有啲人唔會理你件褸嘅長度，先入為主覺得你扮其他人。

Btw，呢排日夜温差幾大

大家覺得邊件靚啲？兩件都係U記

灰色!!

有眼光 ，不過最後兩件都無買，買咗另一件羽絨

聽日飛日本大阪
Us 版slim fit ma1
加mont bell 底衫
希望頂到

認真
大褸買u記同呀叔撞衫
本身都唔平
不如買貴少少

反而我無諗到撞唔撞衫，我只係諗住買件羽絨保暖，涯過呢排天氣，之後再諗買唔買其他大褸。

各位新一年快樂！

有其他牌子同款囉
或者你可以去廣華街嗰帶望下

今日晏晝先去完廣華街

見識少，未聽過

樓主一個月用幾錢買衫

點解咁問嘅

見你天條凍就買衫 又唔甘心於同一個style應該買好多先得

哦原來係咁，其實你話見我天氣凍就買衫係咁啱啫， 因為其實我無一件真正保暖嘅大褸或者羽絨;而呢排天氣開始轉涼，咁我咪急急腳去U記買件羽絨囉。

咁上年嘅幾度你點過

講起就慘喇，病咗幾日。

咁真係要買返件 最後買左邊件
成日覺得羽絨雖暖但唔好睇

btw，其實我唔係用好多錢買衫，我諗一個月最多一千蚊左右，除非要買鞋啦就另計。

今日月夾埋洗左4000

正常啦，女仔係鍾意買嘢，我ex girlfriend同我一齊嗰時都差唔多一星期買一次嘢，我諗佢一個月都唔只四千蚊。

分左手
洗多左

平時儲埋買game比ex

分左手仲買畀佢？

近排分左
講緊平時無咩點買野比自己
儲來買野比ex
game 波衫個啲

好事嚟嘅 對自己好啲

呢件 其實我都覺得羽絨唔好睇，不過呢一刻心態要變一變;以保暖行先。

u記

yes

baleno too

出發未呀？頂唔頂到？

日本乾d 同樣溫度會暖d
日本6度 同香港現在感覺差不多

又想講香港濕凍

日本d城市人 5-6 度 都極少見羽絨上身

著行山彩色羽絨全部都係遊客黎
係見過企街拉人叫雞的日仔著columbia
班企街女 一件乾濕褸就頂到

咁人地乾濕褸係指定制服嚟㗎嘛

真係㗎？

係呀，同埋佢哋入面著哂保暖內衣同貼哂暖包㗎
唔好再講咩濕凍喇，凍起上嚟一樣咁凍㗎咋，冇風嘅話會好好多

後生係少著羽絨,可能唔好襯掛，寧願保暖內衣，戴手套，頸巾好過

剛到 加埋merino wool 頸巾
頂到
之前asos 買過一件slim fit Ma 1 too
但同美版差好遠
美版最正係手袖位可以摺 凍時可以cover 成隻手保暖
同埋無咁短

英版短到d 風吹入腰身

真
日本人好興著係咪叫絨毛果d大褸
一係d褸入面有層可以拆
之前係日本買果件都有得拆
唔係返香港根本著唔到
果層唔知咩黎
勁暖

唔直接著大褸？

下星期去東京同埋會去偏遠地方
無厚褸
希望對手套真係有用
之前用冷手套同無用無乜分別

不如快手買件厚褸

東京唔凍係有一日去偏遠地方先凍
之前去日本0度我都係著左打底+恤衫同一件MUJI褸加頸巾手套
個身暖但隻手凍僵滯
同埋我唔鐘意著羽絨著完變一節節

咁戴返手套囉

我覺得羽絨都幾好襯
nickerwooster果啲襯得有feel

有無啲冬天保暖褸嘅好介紹

利申: 男 168cm

爬山牌子outdoor野
睇你平時著到點
唔係人人都著outdoor

平時都係斯文look
著間條衫 格仔裇衫 加條黑長褲 再搭多對白色1970咁

u 記no show socks 個踭位得一粒膠, 易甩到爆喎

我自己用sperry 襪, 後面係4條膠, 磨擦力大好多
但好似近年轉左cutting, 高身左好多, 未必做得晒no show
跟住幾個月前試左日本靴下屋, 完美

我腳8.5 頂得好緊好實

冇乜特別
圖1普通出街look
圖2 返工成日咁著

唔一定要特別嘅，只要自己鐘意同埋好睇咪得。

本身想拎n3b 好彩無拎

咁又係，咁大件好阻碇

巴打 183cm? 著ma1 咩碼

180cm，著M或L都得

巴打有咩羊毛牛仔褸介紹?

U記 我自己都有一件

Sor，睇錯你話毛毛褸，原來係牛仔褸。Levi's Ok？

n-1 deck jacket好似幾暖
但驚d毛好吉

有冇非垃圾膠袋類羽絨或大褸，最憎著到成舊波咁

real mccoy/freewheelers 就唔吉

巴打係咪Mascherano Fans？

馬斯

可惜喺巴塞無得打防中

打中堅仲勁啦
佢唔岩踢巴塞防中
佢d破壞力打中堅岩哂
壓上防轉身 單防 落剷 全面到
早幾年我夠膽講佢防守技術全球最強

貴到飛起

要質定要款～
平既hoston都有～但質料垃圾到嘔

buzz rickson呢

有小小自欺欺人 佢身高唔高，其實最適合打防中(利物浦時期都係)，只不過有保斯基斯先要屈就打中堅。

少少吉 因為唔係100%草泥馬
但未到接受唔到

不過
我有過一件buzz
後尾試左fd件mccoy
即賣 買左件mccoy
貼多千幾蚊 升左一個level

咪成5,6k

Aigle？

4.5k左右

木村咁襯唔錯

好靚 不過成皮野 6，7k 點買

既然鐘意斯文，咁漁夫褸o唔ok？

咁N3B？有個page賣2k左右

怕著完之後睇落去好矮

漁夫褸有分長身同埋短身，你可以揀短身

濕凍唔知係邊個講起 好多人講

其實啲襪我全部都喺12蚊店買
啲襪全部都係後面有膠唔會甩
同埋夠「船」 著鞋唔會見到襪喺度

我都唔鍾意著羽絨
成個米芝連人咁

寧願著多一兩件保暖底衫好過

咩app黎？ 想睇

咁你呢幾日著咩褸？

羊毛褸

夠暖？

圍埋頸巾就夠

係咪ig？

依一年又少左人買 SuperDry 褸 見的數目少過前2年好多

價錢貴

香港bauhaus 成日覺得自己賣緊高檔野

仲有冇其他平價牌子推介

多人支持嘛

叫WEAR
全部都係架仔

買n1一定唔會買平....
買平野根本達唔到個效果
保暖 外觀 質料 cutting 樣樣都差9條街
咁不如買返其他

咁凍仲著唔著裙

著！

諗起都覺得凍

長裙會喺睇唔到嘅地方加heattech

短裙就

生命好可貴，不如著返長褲算。

所以呢排著多左長裙

早兩日見到個女仔仲著住牛仔短褲，佢都幾捱得凍

有個朋友今日咁著，玩layer

有無啲地方好介紹

我知muji有，同埋U記好似有

鍾意咁著🙈

Thanks 搵日去行下先

muji要盡快，因為我見到有好多人買。

近排凍通常咁着 其實係咪唔算襯咗衫

幾好呀。件褸係咪U記parka？

唔係U記 係it買 叫journal standard日本牌子

有啲似 我都有行過尖沙咀間Journal Standard，不過啲褸真係好貴，起碼要1.5k

我買都係大概依個價位 同埋頂帽有得拆

hare個d點睇

不過講句公道說話，佢啲褸雖然係貴，但係啲款好靚同埋保暖。

loro piana

偵探褸(或者叫乾濕褸)扮下偵探都唔錯

乾濕褸真心掂 出街得嚟又帶啲正經嘅feel

有無人會著下歐美嘻哈風？

HARE嗰啲真係好撚前衛

見有班雷鬼頭都有咁著 我覺得幾正

香港都好多人返工著乾濕褸

男人老狗企到成個gay佬咁

邊到gay

Hare以前都好d,依家唔掂

ching sick ball

做返啲layer會好好多

秋冬簡簡單單

高炒影相好蝕底

係 望落好矮
其實本身都唔高 得17幾

但係其實你件白色恤衫有啲長，可能攝衫或者改短少少會好啲。

好似再長啲仲好睇

洗2洗就會縮

有冇巴打見過類似咁既女裝combat boots但係輕身又舒服? 唔知點解呢對野著得耐會刮腳指

好，到時再影過

你真係好鍾意軍裝

攝衫啦

通常皮boot係咁, 咁厚皮
著耐左皮軟熟左會好d

你著上腳之後對鞋裡面係咪仲有空間？
有虛位係會仲刮過fit 腳既

唔一定要combat boots既話
我有對Wolverine 1000 Mile Boots幾輕身同算舒服, 個人認為好著過red wing

就快中年
最近都係黑色/beige色Trench coat+牛記+U記+波鞋/皮鞋，最多搭條頸巾

心態上應該冇咁講究

肯定唔夠呢度啲巴打們咁講究

街上見男人中年 通常都 黑/啡皮褸 + 牛 + 皮鞋

幾適合佢地呀，呢個年紀都有番咁上下嘅男人味，carry到

不過都有好多巴打好似你咁，簡簡單單。

同問

企好啲啦

分享下我自己嘅嘢，我9月喺u記買咗條牛仔褲，初頭其實覺得唔係幾好睇，不過都照著啦。慢慢著到去11月左右就覺得好靚好適合自己，原來有啲人講話牛仔褲會慢慢著出自己嘅型態係真嘅

中年keep住到肚腩有頭髮簡簡單單已經好

無肚腩

Keep到有肚腩 以為你講笑

係咪怕似阿伯同埋太formal？

識揀皮帶嘅色同款其實攝衫好睇好多
除非件恤衫cutting係短到for你唔攝

係，同埋U記啲裇衫係預你攝衫

try palladium

買左嘅日本福袋今日終於發貨
好期待開箱個刻！

Photo ？

福袋啲款係隨機架
入面會有件外套、one piece (裙/jumpsuit)、上衣x2

圍返$90一件衫

諗到$90就有一件日本嘅冬天褸就好覺得好抵屌

咁你買咗$180？

5480円 有四樣野

Palladium x2
著緊 4孔高度防水先最正
不過橡膠底雨天踏金屬要小心
2018年新款佢轉曬跑鞋果隻foam料 輕好多

hiroki nakamura

巴打有無邊個牌子嘅chelsea boot 推薦？
暫時睇岩carlos santos

Dr Martin？？

c&j

係咪香港牌子？

英國...

明白

睇下sandro，cso同埋suitesupply

早排買左對prezzo 講到個底防油又防水得閒試下佢先

樓主所有放出黎既圖同比既意見都話比我知

一定係毒柒

common projects
thursday boots
hoax

要款，palladium 最抵吊
但係功能性差到無底線
聲稱防水鞋，但個底跣到PK
畀多幾舊買timberlands 或者CAT都無咁嬲

今日明顯暖返，大家點著？

連登都有高大嘅人㗎，唔信嘅話你揾下身高post

薄樽領冷衫，safari jacket，牛，loafer

成個post都係水人買u記

冬天著Loafer會唔會好凍？

俾意見啫，我又無話一定要去U記買。

琴日唔係好凍，所以ok.
凍d 就著襪，都ok

你今日咁著都得

覺得呢d look 幾正

今日好潮濕、好焗

B記係？

一心去買件褸，點知買埋條褲，大出血

總共買咗幾錢？

褸4千
褲2千

嘩，咁就六千

左定右係你

褸真係差唔多,g2000都要5，6千
但我估唔到自己會買埋條褲
沉左船，想買埋馬甲

難聽講句，條褲唔值$2000

少睇衫，想搵厚啲嘅西褲唔知訂

返工定出街著？

Both

係咪日本？

咁都算值回票價，起碼有兩個用途呀

大家有冇統計自己十二月時買衫用咗幾錢？

唔敢計

可唔可以講$1500係用喺邊度？

你個名

各位巴打有冇牛角褸推介 行咗好多間都搵唔到

Ralph Lauren, Burberry

Asos

想問下2月去大阪點著好
而家的2件保暖底衫同一件ma1

U記保暖底衫+衛衣+羽絨/N3B

漁夫褸一定係Gloverall

Ma1係唔係冇用
因為我件羽絨成10年冇著過

未必頂到

Ok唔該
2件都帶過去
如果滑雪又應該點著

都係U記保暖底衫+衛衣，不過出面件褸變雪褸

5000-6000

簡簡單單咁著已經好好睇

上個月買衫嘅錢？

Yes

可唔可以講下用喺邊？

開咗個新post:秋冬衣著討論區(2)

計埋black friday:
3件jack wills 冷衫 ~1200
yanko monk strap 皮鞋 1600
berwick loafer 1500
orguile 牛仔褲 1900

而家密謀搵緊厚既斯文褸款